呢個prank係香港玩會有幾多人信？

4:08個女人仲要拎埋個蘋果返屋企

大部分都係黑人/拉美裔

講左咩自己諗

無可否認黑人d反應真係特別大

諗起以前vine個d黑伕片全部都好好笑

笑死我

超正

笑死

唔錯，又冇人受害受傷，大家又bappy